台灣牛肉麵

鐘意林東芳真多啲

有冇人知呢舊咩黎...

老鼠肉

小紅帽你個__ __ 又自私食

牛歡喜

好嘔心 唔敢食

明明開心share

林東芳轉左新店差左了

有冇邊間牛肉面湯頭會有d藥材味?

辣牛肉面段純貞都唔錯，啲筋肉又大條又軟

啱啱食玖五，啲湯就咁飲係似屋企會煲嘅藥材湯，食落喉嚨幾舒服。（香港果間唔知質素點）

食得架，好爽口，利申多年食牛雜經驗

好似係牛草肚嚟

正是牛草肚，最撚部位

牛草肚係牛四個肚入面最好食部分，香港人食金錢肚為主，如果識食，牛草肚拎嚟煲花生粥係好撚好食。

見到舊野綠色，唔敢放入口

早知食左佢

香港個間尋晚食左，就係唔係好食得出有藥材味先食度問
中規中矩，未去到會想返食

牛有邊四個肚？

劉家山東牛肉麵

我翻鄉下就成日食牛草肚花生粥
講起又想食

可能改左啲配方迎合香港人

撘真係食到苟己之類嘅藥材，但又唔會over到好似飲藥湯咁。

「第一個胃」，牛雜店統稱為牛肚，可細分為表面平滑的乾肚和像地氈的草肚，乾肚較滑，草肚較香。「第二個胃」是金錢肚，較常見。「第三個胃」為牛栢葉，口感爽脆。第四個胃叫牛沙瓜，又名牛傘托，為整個胃中最小的部分，食店最罕見。

係呀，我都係返鄉下先有得食，好鬼正

沙瓜最好食

林東芳搬左樓上鋪就唔好食了